[5/12/2019] 支那: 美國訪問中國需提前預約 [10/2/2020] 支那: 歡迎美國到中國參加考察團

5-12-2019
該報道稱，中國官方媒體澎湃新聞和觀察者網昨天報導，為反制美國，中方要求美國駐中國大使館外交人員以及美國駐上海、廣州、成都、瀋陽及武漢總領館人員正式會見中方地方政府代表、正式訪問中國教育或研究機構時，須提前5個工作日書面通知中國外交部。

10-2-2020
在北京，外交部發言人耿爽表示，中方始終本著公開、透明、負責任態度，同世衛組織和國際社會保持溝通、加強合作，共同維護全球和地區公共衛生安全。

他回應專家組是否有美國專家，以及美國認為中方一直不接受美方的幫助時說，據他瞭解，世衛組織先遣組今天將抵達北京，與中方就考察組的具體安排進行討論。耿爽重申，中方歡迎包括美方在內的外國專家參加聯合專家考察組，具體情況可以向國家衛健委詢問。

又贏

唔好去丫
鬼國有 病毒

學林鄭話齋
而家去已經沒有意思

中國直到而家食咗幾多次回力鏢

因為P4已經無哂證據